Het moet alle gissingen."
"gissingen--aye, soms één bevolkingscrises rechts, en soms verkeerde hypothesen.
Ik wou dat ik kon vermoeden hoe snel ik zal het klink standvastig.
Wat een onzin praat, Miss Woodhouse, toen hard aan het werk, als je praat; - uw echte werklui, veronderstel ik, houden hun tongen; maar wij heren arbeiders als wij in het bezit komen van een word--Miss Fairfax iets zei over conjecturing.
Er is gedaan.
Ikzelf heb het genoegen, mevrouw, (Mevr Bates,) Herstel van uw brillenglazen, genezen ."
Hij werd heel hartelijk bedankt door zowel moeder en dochter; ontsnappen een beetje uit het laatste ging hij naar de naklank en smeekte Miss Fairfax, die zich nog steeds achter zit te spelen, iets meer.
"Als je zijn erg aardig," zei hij, "het zal één van de walsjes we dansten gisteravond; - Laat me leven ze opnieuw.
U hebt geen geniet ervan zoals ik deed; u bent verschenen moe de hele tijd.
Ik denk dat u blij waren we dansten niet langer, maar ik had geen werelden--alle werelden ooit te bieden heeft--nog een half uur wachten."
